大家遇過最可怕既經歷係咩？

有次印象好深刻

細細個係大陸蕩失路
以為會比拐子佬拐走
好彩最尾搵得翻

夢中夢中夢

煮飯個陣把刀唔小心拍到女朋友
落少少可能我就誤殺

喺香港生存

生眼瘡要做手術，睇住把手術刀係眼球前劃來劃去

未做過手術
其實麻醉個陣個人係咪等於昏迷？

果次無全身麻醉，只係係眼肚位打左支麻醉針就開波

姐係你唔痛不過個人係清醒？

係呀，唔痛，好清醒，又唔准郁，緊張用手楂到大脾出血咁滯

被老師強姦

夢裡小便

呢個真係好可怕
一邊屙一邊醒 同時已經知道自已經瀨左野

窮。

仲經歷緊

16層嘅大廈
撘𨋢到16層
架𨋢震咗震
以為架𨋢跌落去，實死

遇到樓主呢個post

pish

俾人出賣

咁最後咩事？